想同朋友出街，唔知有咩好玩

香港有咩地方好玩?

利申男性朋友

男男？好少2個男出街喎
最多打波

係咩。。。我朋友唔打波

唔通2個毒撚去唱k

起屋企打機算啦

就係唔想打機